搵水抱既人究竟係咩心態?

既然一開始唔鍾意點解要搵人做水抱?
你知唔知咁做對我係好傷,好大陰影
好自私

水泡先識浮

水抱on99

水抱
返去讀好啲書先

條友on9 水點樣抱？

抱得既水好似叫冰

好高深既哲學
凡人捉不緊流動既水
樓主就懂得抱住d水